hkbn電話上網sales 入

想要免行政費

3唔使入黎 我而加係用緊3

hkbn sales

No hkbn sales???